台北馬拉松明登場 港跑者籲挺反送中

說到反送中，明天台北馬拉松將會有一群來自香港的跑者、全身黑衣、戴上護目鏡和口罩參加，他們跑遍世界各地的馬拉松，呼籲大家關注香港反送中情勢。今天先在台北花博爭豔館表達訴求，希望喚起台灣人對香港的關注。

光復香港時代革命，拿著標語氣球喊出口號，身穿黑衣，戴上護目鏡和口罩的香港跑者，來到台灣參加台北馬拉松，要跑出香港人的決心，香港跑者洪先生表示：「有很多香港人來到台灣，參加台北馬拉松，來台灣跑的朋友，來到這裡是希望讓更多台灣人支持香港。」

重裝上陣本來就沒打算跑第一，而是要跑出態度，之前這些香港跑者，也參加在日本金澤舉辦的馬拉松，向日本民眾表達訴求，現在他們希望台灣民眾，關注香港反送中事件，還特別練了台語版的反送中歌曲，台語唱願榮光歸香港，雖然唱得不標準，還得看小抄，但是誠意滿滿，他們希望台灣政府，對來台避難的香港人，多一點寬容，也祈禱能早點看到，香港的天空露出和平曙光。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

共青團tg group
右下discuss
一齊入去整旺個群

各位手足唔好咁快玩死個群
之前大家狂sd甴近平J圖會比人block

幾時有渣馬
到時唔係特首鳴槍起跑 係popo開tg起跑

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

跟住成班畜龍喺後面追住跑手

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

曱謊：純粹希望提高跑手能力 以突破極限

聽日有社福集會阿！